當所有「義士」都變成「烈士」

雖然兄弟爬山，
雖然各有各做，
但係捉下又少啲，捉下又少啲，
大家完全無準備長期抗爭？

輕敵，年少輕狂，大忌！

而家唔係你地慷慨赴義既問題！而家變成左大局成敗既問題！

大家自己反思下！點樣勇敢咁冒聰明既風險！

核彈也不割！

推